(唔拋磚淨引玉) 有冇cover歌手推介

有時比起原唱我更鍾意聽其他人唱cover
講緊唔係d大陸雞果d tune音到 tune 到傻左嘅所謂cover
係直係d好聽嘅 男女都得
有廣東話就更好

小神經

唔錯,但我覺得不算得上話好好聽

陳潔麗
胡琳
彭羚
李克勤

gem cover有心人

我自己都好鍾意聽胡琳
仲要有樣睇下
但首首都差唔多feel
有時會悶悶地

即刻聽左一次
個人黎講都幾鐘意
但係張國榮版本真係無可取替

Gem自彈自唱版本好聽啲

自彈自唱版本感動好多
真係正好多
但張國榮版本都仲係好正

super

btw GEM首你不是真正的快樂最尾係想點

你不是真正的快樂都好聽喎

但最尾佢想叫d咩...
破壞哂

真係冇改錯名
聽到都打冷陣

叫哂做
馮提冷 呀冷 周二冷 陳一冷
仲好

J.Fla